好想玩狼人殺啊

有冇人都係睇開娛百狼人殺？
成日睇佢地玩10人局 12人局真係好正
好想自己玩埋一份 但係自己身邊又冇乜人玩
大家有興趣就join tg谷 一齊玩面殺啦